跪求各文宣入

小弟將會出國
有冇巴絲可以整理一下重要嘅文宣(English version)
而且有冇手足識整啲文宣用品 例如 牌 旗 etc
等小弟將香港嘅現況帶去外國

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

識整文宣嘅 請tg me🙏🙏

夠唔夠？

果然係文宣王
Thx Ching